點解盡晒力都係咁

我真係好撚廢

有新歡了

緣份未到，際遇未到

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

人會長大三次，第一次是在發現自己不是世界中心的時候，第二次是在發現即使再怎麼努力，終究還是有些事令人無能為力的時候，第三次是在明知道有些事可能會無能為力，但還是會盡力爭取的時候。

明白 謝謝你

So中二

唔係三次進化咩